大S捐一萬口罩給武漢，汪小菲實力護妻，回應質疑：出於人道主義

大S捐一萬口罩給武漢，汪小菲實力護妻，回應質疑：出於人道主義

武漢疫情逐漸發展，全世界各地均出現確證案例。不止大陸，台灣、香港、日本的口罩都被代購們搶購一空。

但在抗擊新型冠狀病毒的前線，許多醫務工作者卻仍缺少口罩、護目鏡、防護服。他們甚至自發在社交平台發出征集社會物資捐助的文章。

1月27日，大S丈夫汪小菲在社交平台發文表示，妻子大S是台灣人，她在日本採購了一萬個口罩，將要寄往武漢，幫助疫區解決物資短缺。

此前1月24日，台灣當局表示N95、外科口罩開始管制一個月，禁止出口，確保台灣供應，與其他地區伸出援手形成鮮明對比。

在1月28日早，大S轉發了丈夫的動態，並表示蒐集口罩、捐贈口罩只是每個人都應有的做人態度。

大S夫婦此舉充滿了人道主義精神。大陸網友紛紛表示感謝，並稱讚大S人美心善。

小S也轉發表示支持姐姐。

相對於錢款，武漢前線對口罩的需求更大，大S夫婦的行為對疫區非常有意義。

台灣藝人范瑋琪更是在社交媒體上對台灣當局義憤填膺，呼籲人們關注災情。台灣藝人界對災情的關注讓人感慨同胞的關懷。

一方有難，八方支援。除了汪小菲大S夫婦，娛樂圈的明星藝人們紛紛開始伸出援手。1月2日，朱一龍鼓勵即將上前線的醫護人員，還捐款100萬。

台灣入唔到WHO佢老婆有冇屌過支那唔人道?

人你老母
台灣人唔係人?

自己國家有難自己工廠整飽佢啦屌

台灣冇事咩而家？全世界都冇口罩你地就出賣真正自己人

台灣比共產黨打壓既時候
唔知呢班飲台灣人奶水大既偽人講過d咩?

人民幣主義咋掛
台灣人唔係人咩?

人道主義X
人民幣主義O

他們都是支那狗，完。

達哥都叫香港人戴口罩
大s小s竟然叫台灣人送口罩去大陸...

台灣人屌撚硬佢

搵人傳去日本叫佢地截住

以佢地身家，拿三四萬蚊做場公關show....抵撚到爛。之後大陸市場又大賺返醒目

呢幾隻真係臭雞黎

武漢瞞報爆到大大獲，佢唔屌
大陸延遲式封關搞到疫情四散至全球，佢唔屌
台灣保護自己國民，限買口罩，佢拍撚晒片屌

自己喺日本高調做蝗虫掃口罩去「幫手」，喊撚晒口拎光環，屌佢老母。
人地日本人又唔撚洗口罩？
始作俑者又唔出文拍片喊住屌？

奶共奶撚到食屎狗咁

終於有人心水夠清

人道主義？唔見你捐啲口罩黎香港

共狗

奶共臭雞係都俾自己台灣人 等佢地有得防下啦

唔知仲以為台灣無疫症
定係台灣人唔係人？

有冇捐埋個奶罩

逐佢出境取消佢戶籍 屌佢老母
咁撚有愛返中原做雞啦

係台灣掃口罩扮係日本買。依家唔比出口又屌鬼。

死返大陸啦
你不配做台灣人